[教學]教大家點挽9 d 教蓄

1. 功課一定要做錯，仲要題題都係d 小錯，唔細心發現唔倒嘅，當個老師改錯你就直接搵校長投訴，有咩可以話小朋友學錯會入腦

2. 同其他家長放負，講到個老師有幾差得幾差，但要喺老師面前示好，方便喺背後插佢一刀

3. 同edb投訴，你可以揀喺考試前，長假前做，因為佢地多數會好忙。 學校冇得唔回應，你一定要要求學校成立獨立調查委員會（真係得），仲要書面回覆你。 *寫信去edb 記得用英文

4. 有機會可以屈 d 男老師咸濕，人格謀殺佢

5. 老屈同學偷你小朋友文具/欺凌，搞大件事

6. 交錢交通告一定要遲交，等佢追

7. 你可以喺老師改完d 簿用藍筆改返個老師d 批改😂😂 好撚正，嚇撚到個新手老師第二年走人

記住，小事化大，一定要搞撚到佢地冇哂時間準備教學，再投訴佢地教學質素有問題

點解要咁做？

香港嘅教蓄讀ied 就有幾皮，薪高糧準
學歷高過佢地咁多嘅其他工，就要日日挨ot 到仆街，屌你老母。

憑乜撚野佢地咁正？ Wfh 成半年

喺學校高高在上，食撚屎啦

酸夠未

巴打應該好大童年陰影，或者畀學校玩鳩過

挽你老母

醫生都高人工啦，你插自己一刀入醫院，佢地有排忙，可以玩9佢

樓主字都唔撚識打係度酸人做老師拎高薪

收皮拉，打錯字刀系香港文化一種